有冇啲類似Trivium既band

如題 覺得佢地好正 各位巴打類似既band 推介

As I Lay Dying?

新嗰首My Own Grave幾正

lamb of god

佢地啲riff好正